唉。求救

[member]睇男朋友手機發現佢係某個Post下面留言話佢嘅秘密係同女朋友講冇叫過雞 [member]

Member member

我嘅反應同你個反應一樣

點解會咁㗎！

分手啦

睇你信唔信姐

佢個秘密係同你講無 現實又真係答你無
所以咪岩